安全車溫馨提示

兩條行車線，兩架安全車
四條行車線，就要四架安全車

如果有位比其他車超越安全車
咁賽道就會好危險架啦

Push